有咩你係一定要連住食

因爲食完鹹野要食甜野 所以我食完杯面一定要食雪糕
但食完雪糕又太甜太凍又要食返D熟食 跟住無限loop直至飽到食唔落

連住尼

閪同閪水
塊閪奶到出水一定要連閪水飲落肚

壽司配熱茶

炸雞脾 可樂

女